samsung 機用airpods pro

用緊s10e，想要降噪耳機。已經有buds+ ， 如果用back to school 700嘅 價錢買airpods pro係咪冇咩問題，定係有其他選擇。

賣咗佢，再換其他anc耳機

xm3

android機用buds+體驗實好過用Airpods pro
反之亦然

有諗過 但個盒嘅size太大 而且網上好似話通話質素差

唔好，android 機同airpods 無線耳機唔係好夾，剩係冇得睇剩餘電量已經煩死你

Android用AirPods pro有個好處就係唔使食apple個強制更新

Up完個noice canceling即刻變垃圾

利：用家

使用Android手機仍然會讓AirPods Pro的輸出電平比在蘋果設備上低得多，由於此次AirPods Pro改入耳式了，所以開到比較大音量檔位應該基本夠用，但在iOS設備上它 的增益要高得多，也就是說AirPods Pro搭配蘋果手機、筆記本呢時音量大概70%的檔位就有Android下最大檔位音量大小，如果遇到錄音電平比較低的音樂，和很吵 的環境可能會不夠用。

從前級增益被大幅度限制的角度，整個耳機的動態和聲音細節表現Android下也被限制。

但我有ipad + MacBook air ，即係硬食更新，真係有禁差?ps 未用過降噪耳機

AKG N400

用緊 ipx + note 10
an機用係冇咁好，拎落嚟唔識自己停，睇唔到電量，但問題唔大

拎出盒一樣會自己連線，airpod通話收得比較好(其他大牌都試過好多款，通話係垃圾級)除非你唔駛用嚟通話，機用要連線都只係開bt再連就搞掂，唔駛入盒又配對(我經常要嚟去用)

無咩問題
有個app down左可以用到airpod pro99%功能 同連iOS Device無分別
最大區別就係連接果下 同埋同其他apple產品嘅轉換

S 系2列宜家好用會唔會lag, iPhone 7, 想轉samsung

用緊samsung + airpods pro
覺得冇咩問題 down 個app啲功能差唔多一樣 睇到電除低自動暫停 唔錯

ching, 請問係咩app？我都係samsung 啱啱買左airpods pro

AirBattery 我記得好似要課10幾蚊先有得除低暫停 同埋都係有啲瑕疵 有少少延遲 不過影響唔大 又或者你可以try try play store 其他類似嘅app

其實呢幾年來做得成熟咗嘅 而且s20開始有120hz 實際使用起上嚟其實唔會lag 不過喺介面嗰啲滑動 iphone真係順啲

其實呢啲app會唔會令手機或者airpods嘅電量耗電快咗 如果我唔使要除低暫停係咪就咁用仲好

肯定會有少少啦不過我個人覺得影響好細 就咁用睇唔到電

Iphone 假象，有120，BTW, 一齊做三星人民

話唔夾個班應該無用過

你將啲過場動畫開到最長就會覺得順